個天咁大霧，會不會有肺炎氣溶膠嫁>.<

巧京！

打邊爐會的話
呢個都有機會

推邊個post -.- 5001 jor

No need 🙏

why–.–

5想阻住行動po!

nmsl

-.-

有心🙏🏻